Double thumb 點樣練得快

up果野好冇力
同埋2個音之間好唔清晰

自學bass佬

睇嗰本書教down之後恢復手勢既同時用指甲勾條弦
隻姆指應唔應該用力tick上去
定係成個動作都係用手腕力

要問Donald trump